摩帥寸爆加利佬 「教波果陣唔見你咁叻？」

曼聯周六在英超早場主場迎戰利物浦，紅魔鬼領隊摩連奴在賽前回應前曼聯後衛、現時擔任足球評述員的加利尼維利的言論，嘲諷他當日在領軍華倫西亞時亦未能解決麾下的問題。

加利佬日前在曼聯作客3:2反勝水晶宮一仗的半場期間，即紅魔鬼落後0:1的時候曾抨擊曼聯球員各自為戰，尤如一盤散沙。對此摩佬表示：「他們那些有意見的人，在自己擔任球隊主帥的時候也不能解決所有問題，如今他們發表意見時卻像個『通天曉』。他們處於一個可以隨意說出意見的位置，有時候我會聽，有時則不然。今周我對留意歐聯和歐霸盃更感興趣，無暇留意那些評論。」

加利尼維利過往領軍西甲華倫西亞時，歷時只得四個月就被辭退。

佢又真係抵比人串

咁無連登仔再有資格踩C朗美斯

有邊個踢得好過佢兩個⋯⋯

點同, 加利佬真係考左教練牌兼教波失敗過喎

搵個英人教西甲
蛇都死啦

香港隊都比美斯打敗過

班連登仔職業草皮都未踩過，就日日喺度慈善阿朗、小花美斯啦

好鍾意睇摩佬串人

一向都係講易過做架啦
識睇波又唔代表識教波既

真係好撚串
串到無曬面

仆街，今次笑左

靜係講波都做到教練既話
李榮基都教到波la

隊波有成績咪串得好睇
隊波收哂皮 成隻狗咁

利申 萬九

左併右砌求其將幾句前後唔啦更嘅野砌埋一篇文，又可以呃稿費
反獌嗰班真係痴撚線

加歴查就醒

依家加利佬 批評 人
好多時 被屌果個會暗指佢教唔好華西

永遠比人串返

摩佬咁夠薑借加利仔串連登仔 睇黎佢日子不久矣

其實加利佬自從做過華倫主帥後把口已經比以前收咗唔少

最柒係佢以前做講波佬時牙刷刷咁話如果作客魯營俾大塞大數7球就應該冇面見人，結果自己教華倫就真係俾巴塞贈7蛋

其實加利佬自從做過華倫主帥後把口已經比以前收咗唔少

最柒係佢以前做講波佬時牙刷刷咁話如果作客魯營俾巴塞大數7球就應該冇面見人，結果自己教華倫就真係俾巴塞贈7蛋